唉，d回覆好低質

成班on9以為自己好撚好笑 講啱少少就話個post高質，搞埋d on9 gag又話高質 點解會變成咁，係人嘅問題？

係你既問題！

agger

開埋d 低汁post

你好撚低質 無啦啦加乜春感嘆號姐

至少比你呢篇廢文高汁，係咪唔抵得